我正式宣佈今次所有燒野同衝擊嘅都係鬼做嘅！

咪使指意屈我地班和理非

推

一定係啲popo扮手足

推呀屌你老母

冇可能係我地啲手足

擺明係

啱呀

分化撚屌你老母

有需要比更多唔上連登既和理飛知

你地點撚知啊

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到引起混亂大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!由班狗係罰企一日!

另外絕不分化前線!不割席!
捉鬼係幫唔到成埸運動!
呢一刻美領一定要多人!

popo扮到出曬面啦